呢對鞋發生緊咩事😅

真係好撚柒

真係好柒

終於到呢對

涼鞋著乜鳩襪啊

和尚

黑色涼鞋配白色nike襪
我真係唔識欣賞

過兩年大家都會後悔無買到呢對鞋

好柒

條友著得7 係件事， 但對鞋本身係靚wo, 第一代賣斷市， 第2 代唔靚， 今年出番第一代

呢對戶外活動乾濕鞋嚟，設計唔係畀你著襪架

對鞋就咁著係靚ge..

成個阿伯咁

算啦 喺度講fashion 著涼鞋就一定唔可以著襪 著皮鞋就一定要著西褲 最好就有咁正常得咁正常 日日著套幾皮野老西就最撚型

對佢地黎講得一種Style係型嫁喳

襯衫又另一種著法，我覺得無衝突

對襪真係

連登仔可唔可以唔好屌呢對鞋
越屌越多人著

有冇人知對鞋叫咩名

姐係你都有著

點解宜家d審美觀咁奇怪
特別=靚？
好多野好柒 但係又一堆傻鳩爭住著

Uneek

著襪唔一定唔好睇，係樓主張相條友真係著得柒

多數人都唔著襪

Google 返黎

嘩最叻係你呀fashion大師

有冇唔著襪既圖睇下

佢著得柒啫
uneek

睇你真係想用佢嘅功能定係襯衫囉

著到功夫鞋咁

咁睇又好似幾靚
但係樓主果張真係好柒

女仔著咩鞋都靚d

皮鞋唔一定要著西褲

但涼鞋著襪真係on9到無人有

我唔想同咁多人撞鞋。。但又唔抵得你話對鞋核突， 真心係條友襯得7 ,

同意

著襪好睇啲喎

邊忽靚

我都有對，但點解佢咁撚7

白色好撚靚喎

我覺得第一代， 淨色， navy同黑最靚

好撚怪都係

著襪先有安全感

著雜色襪撞下色都ok
黑鞋撞白襪就真係on99

GOOGLE睇相好靚喎

哇屌
原來咁貴
當我冇講過

遠睇唔柒呀

好好多

柒到

未試過連襪著
但係日本見過人連襪著幾好睇

咁睇好似真係著法問題

擺明係著法問題 佢第一代著黎行下山幾好

著到成個低b仔咁

屌轉撚左方向既

比車撞到訓左係度？

諗緊買灰定白

坐係地下休息下姐

屌而家啲傻鳩著乜柒都加對襪

要安全感你著對地盤鋼頭鞋呀嘛

啲色加埋一齊......

除左model個幾張 其餘既都好撚7

婆仔鞋

條褲問題大啲 吊腳但又少少 oversize 想點

件衫不如襯前幾日件 uniqlo 監犯衫 鞋換啡色 正呀

有啲人仲講到唔跟韓風就係柒
呢啲小野啦

毒撚唔撚識就死走啦

係條友襯得柒姐

唔理佢有冇賣哂有冇襯襪着係男定女着
對鞋依然核突

好能有型啊

呢對係山澗鞋 for你行山澗有水有路個d
咁著真係

柒就係柒架啦無論有咩功能點襯點著都好都係柒
一般人審美觀啫 話佢柒就等如唔識貨？

好快毒撚鞋都變潮鞋

咁唔係襯襪著去行澗咪得
雖然條友係襯得柒嘅

又黎鞋功能與使用
準備批鬥Jordan vans

屌你老母已經興撚咗一排，依家都已經開始過過地氣，又未撚見過世面咁post上嚟真係唔知做乜鳩

得啦 叻啦 得你一個見過世面嫁咋

講事實又唔願聽，係到發小學雞脾氣做咩啫

得啦最撚潮係你
而家講緊佢襯到咁柒樣衰
你覺得過過地氣 咪試下將對襪包返住對鞋著囉笨柒

即係咁，你話日本𠴱邊 d 人連襪著好睇我都好認同，但可能日本班毒男都會覺得著涼鞋襯襪係一件戇鳩既事情，就好似呢個 post 既情況咁。

利申：最鍾意涼鞋襯襪。

落雨會點呢

人問題 見過有女仔長裙白色襯白襪好特靚

好想倒瀉可樂落去

我都見到個女仔好似你講既咁 幾靚

條褲on9姐
所以話好多事唔係套衫唔好睇
係個人太柒

呢個長度嘅襪係有啲怪

好核突

屌你老母好撚肉酸

早幾日先買咗對行山🤘🏼
就快夏天
行西貢可以一對鞋行完山落埋沙灘游埋水
再著住慢慢行慢慢乾正

我覺得啲人唔係踩板冇資格著vans

幾錢啊

偽韓撚

On9
呢對嘢又韓？

佢係咪話條友著到成個偽韓撚咁呀

靚閪咩

咁呢

阿叔完勝！

俾大家柒落去啦，唔好再講

想問你地平時點洗對鞋？

韓狗邊有咁有taste
咪又係見日本人著跟住著

依然係阿叔好嘢！

後生仔就係要著到成個阿伯

快跟阿叔學習

咩網/apps睇？

送俾我都唔撚要啦

其實你都好撚柒

不知幾型 成班毒撚學人傾fashion

不知幾型 你地識條柒咩

有冇對鞋link 想買

同對鞋同色嘅襪都ok 不過樓豬個張真係好撚柒

買咗灰色！ 好靚！

求link or 對鞋嘅名

Keen uneek
Patagonia有得賣
咁樣講一講係咪會周街都係

行山又得出街又得！ 最緊要真係好舒服

草綠有點點3m 反光
前年買黎夏天落水著
石澗跑黎跑去都無問題
唔好搞到變潮鞋

完全體現到醜人多八怪

唔識有乜問題

我都好想買
平時出街又得 行短程山又得 落水又得